巴打入嚟講下自己個銀包買咗幾錢

一直都覺得銀包呢啲嘢唔洗買咁貴
因為啲女人送嘢比你一定係tie 皮帶 銀包呢啲 雖然而家無女朋友
不過自己都係唔捨得咁揼本落銀包度
有無人講下自己個銀包買咗幾錢

其實係自己個銀包爛爛地想換 但唔知幾舊水買唔買到啲似樣嘅銀包

250

淘寶

廿蚊

四舊水

多過我放落去既錢

1.8k
用左五年幾仲好撚新

100yen

234

$3700

話幾舊水嗰啲可唔可以講下喺邊度買

$120.... 好似係

3000幾BV

5700

42000羊

3700 BV

1200幾 MCQUEEN卡片套
用錢夾

$1200 porter

$350

$400內
中二用到而家大學year4，都仲係好撚新
記得個陣仲比老母鬧咁貴買個銀包

幾舊水 Michael Kors

Bellory 7舊 貪佢夠薄 用左兩年

12960yen

2900 burberry

2千 用左5年都黎

$4300 Prada

ferragamo $2100

2百幾 Herschel

5舊
timberland

3千幾土屋

一個4500 Dior
一個2000 Gucci

3萬幾yen Ganzo
2800 蚊 Globe-Trotter

淘寶幾十蚊，用咗三年，個樣有少少殘

想問下有冇ching知呢個係咩牌子黎？

4800 Fendi

15000羊

呀婆送 無價

女友整既 無價

20$高達銀包

1000hkd 包郵
日本亞馬遜

27000円

40蚊，用左應該有8年

85
American Eagle

有ganzo同好
4萬幾yen ganzo

係街執到人地銀包
之後拎黎用

2.3k

唔知幾多年前玩康文署啲攤位送嘅

2千
日本牌子 馬皮

我都有Ganzo

Porter

900

英國網ASOS免運費到香港
好多大牌子
百幾蚊有交易
Black friday可能有sale添

9000yen

23磅
旅行時見到就買幾靚幾好用

爸媽送嘅生日禮物，冇價
Bally，用咗幾個月

老母係我生日送個銀包用咗成十年
(唔知幾錢)

$20 地攤貨，用左差唔多15年

女朋友親手整

阿叔送，Foc

cordovan同shell cordovan好似兩樣野黎 下次準備直上 shell cordovan

LV - 3000內
用左七年開始爛，諗緊換

1000左右 kate spade

二千幾。 Paul Smith

旅行手信

cordovan 唔一定係馬皮，shell cordovan 一定係馬皮。 shell 其實係馬pat pat 皮下面一層肉。

我都記得係咁 宜家用緊bridle,有少少甩色
過幾年換shell

中學果陣阿哥送既lv 用到依家都成十幾年，仲好撚新淨

N年前30左右

冇自己買過銀包，全部人地送

Saint Laurent

係唔係日本製架？

眼盲睇唔到

herschel 布銀包 4年前買$220左右

$0 女友整

有無人用loewe

8100 bv

Ganzo 100% made in japan

其實我唔鍾意cordovan, 太令。 我鍾意bridle 多d

但shell cordovan耐用度好似比bridle更高？

其實我覺得手工重要d, 一流shell + 9 流手工一樣爛。

ganzo手工唔好咩？

Ganzo 鹿皮

sorry sorry 巴，你講ganzo ar .... 自膠。

Ganzo 手工，用料都係一流。

bauhaus 唔知價...EX送..唔舍得換

鞋用cordovan我覺得一流
我有幾對
但我始終最鍾意Box Calf

其他野用cordovan我就一般般啦

同埋cordovan都有分grade
Horween當地最好最正
新禧既就麻麻地啦

我有條錶帶用新禧既馬屎忽整既
成條膠咁, 質感好一般

4500到
藍色Lv

下一個銀包會考慮 RedMoon

見到有個款有散紙位

1000蚊到有無建議

覆錯

7千幾 LV

20000yen porter